講唔撚店d廢老

d廢老係到話d示威者唔應該扔磚,又掉警察
話好暴力又唔和平
點駁先最有理?

講到口水乾了佢地正係睇tvb 洗晒腦

睇下呢篇文

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

你比舊磚佢揸係手 然後自己拎碌棍毆佢 仲有搵辣椒水射佢
睇下佢還唔還拖